情人節一定要出街

香港人上啊！

利申：A0

去邊好

光復香港 時代革命

講真 留係屋企好過 屌哂所有情侶

你諗下呢個可能係你地最後一個情人節喎
梗係點都要出街慶祝啦

點屌先？

橫死掂死

唔好再講

講粗口